攬炒巴(廸先生)最新文章算唔算認證咗試當真同熱血公民係深黃手足？

關佢柒事

佢似想拉攏你地熱血x民。

原來咁耐唔出聲係靜靜去準備武裝革命學哲古華拉咁反攻香港，d錢真係去買左軍火但迪哥你咁無腰骨，渣槍要挺直身呀

講真我會課金支持

好想幫祖迪試下部法拉利

坐過佢車
估唔到咁辣

迪生人都敢沙